[低能連登仔］匯豐同太古都想批鬥

喺啲低智連登仔眼中，非黑即白，一唔啱心意就割人地。

但佢地唔知道好似匯豐同太古咁，有啲喺大到一定會俾政府影響到。

而連登仔就忽略左佢地喺社會上努力爭取返佢地做到既公義。

太古廣場果幾次幫手，連登仔已經拋諸腦後？

連登仔係咪要割哂所有盟友，或者要啲良心企業賣盤走佬？到時香港得返全中資俾你全割先至滿意？

係，連登仔小氣過東方

連衛兵要立國

依種批鬥跟本係赤柬式政治純正嚟

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

連登仔恃住有壓倒性既民意優勢，肆無忌憚咁樣割，唔會俾啲空間俾一啲會分是非黑白既企業

佢地行錯一啲步伐，俾人捉左把柄或者有借口，到時俾政府或者大陸玩。玩到無利可圖既時候離開香港，到時連登仔就可以享受堅一言堂